4個月大狗仔轉糧

有冇人知Brabanconne呢隻牌子好唔好？上網搵過好似冇乜評價

另外巴打絲打仲有冇狗糧推薦，上網搵過呢幾個牌子都有人讚:

1. Orijen
2. Fromm
3. Canidae
4. Wellness

但我知唔係話貴就好，我隻狗狗氣管好似係差少少，有冇話邊種啱佢啲？

感謝

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

我隻狗早排轉咗食Acana
暫時係最滿意嘅狗糧
狗狗又肯食 亦無話食幾次就厭
而且啲便便都幾靚
唯獨啲狗糧有啲大粒
初初都擔心隻狗唔咬就吞

orijen 同acana都好

wellness 就睇邊條line

呢個網有哂 d 狗糧評價